一個P牌仔想講既野

係啊我係一個P牌仔 但希望你地睇完先屌

尼排個個都話捉鬼 但有冇諗過捉到鬼又點？
可能你睇完尼行已經想屌我
但 鬼 係班狗最陰濕既招數
一 佢mom實我地每時每刻做緊咩 深入敵陣
二 佢必要時可引起騷動 令狗有理由清場
三 最重要既一點 分散我地既注意力同將我地暴力化
「屌 係人都知啦 洗你講」
今日係機場見到各手足捉鬼有幾咁激動 就知班狗好成功做到第三點
見到公安就激動到圍佢幾粒鐘 之後拳打腳踢 雷射筆索帶全部出齊 講衰d一句 打佢踢佢同黑警有咩分別？ 我地就係要比其他人睇到我地係比班狗欺壓 我地同狗係有分別！
當你打到好爽皮既時候 班狗係出面仲爽皮
「成班on9仲唔比我入到你？」
犧牲一個半個公安算係啲咩？中國地大人多佢送一打比你都仲得啦
一個公安換你地臭名遠播簡直抵到爛
所以 鬼，唔理佢咪算，打鑊佢，我地個名臭哂 又益左班狗
捉到又點？只可以提防佢 趕走一個 佢再派一個 仲要入邊唔只幾個
驚佢搞事？三五成群mon實佢一舉一動 mon得一個得一個 唔夠人手就咪理佢地啦

最重要各位記住 和 理 非
宣傳係我地既目的
間接癱瘓機場係我地既bonus
記住 係間接！

機場話明和理非就係和理非
琴日在場真心好和平
但都逼到佢取消哂航班
咁咪間接癱瘓到機場 又冇失哂遊客既支持
一舉三得添啦 勇武仲可以休息下

但你逼到佢取消同你唔比遊客入係兩回事
遊客淨係見到你唔比佢入 唔比佢搭飛機
只會搞到佢地對我地冇好感
人天性係支持弱勢
遊客見班狗咁撚暴力
我地咁和善
係人都撐我地啦
手足下次見遊客就幫仲多人撐

機場和理非真係對我地用處好大
希望之後各位手足keep番第一日咁和平
癱瘓到固然好 癱唔到既影響機場運作都好
重點係和平向遊客宣傳 表達訴求

講咁多唔係想怪邊個 講好左核彈都唔割就唔割
只係想完善我地之後係機場既戰略
尼場戰，我地一定會贏
以上係一個中學生想講既野。睇完想屌就屌啦

支持

機場真係一個好用既地方 唔想大家就咁白白浪費

見琴日成班逼爆班狗都今日先因為有公安而出手就知

佢地根本有遊客唔敢做野 但如果遊客走唔到又冇人尼咁我地就變相放棄左機場